[呀婆賣$1紙皮]食環狗非法傭用外地傭工放蛇？

個外傭俾$1買呀婆紙皮，即刻有食環狗沖出黎，分明就係食環狗俾錢個外傭幫手放蛇

食環狗知法犯法